{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026943",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 강남대로논현R점"
    },
    "text": "駐車は不可能で、営業時間は火曜日から日曜日まですべて午前8時から夕方9時までだ。 月曜日も同じ営業時間だ。 病院は論峴駅3番出口から徒歩6分(350m)の距離に位置し、新論峴駅2番出口から徒歩5分(300m)の距離にある。カフェメニューはカフェアメリカーノが4,500ウォンで、カフェラテは5,000ウォンだ。 スターバックスドルチェラテとキャラメルマキアまたはそれぞれ5,900ウォンだ。 カプチーノとカフェモカは5,000ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンだ。 コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンだ。 アイスグレープフルーツハニーブラックティーとマンゴーバナナブレンディドはそれぞれ5,700ウォンと6,300ウォンだ。 最後に、エスプレッソプラプチーノとザバチッププラプチーノはそれぞれ5,500ウォンと6,300ウォンである。",
    "QA": [
        {
            "question": "この病院の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この病院の営業時間は火曜日から日曜日まで、午前8時から夕方9時までです。"
        },
        {
            "question": "病院への最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "病院への最寄りの駅は論峴駅で、3番出口から徒歩6分(350m)の距離です。"
        },
        {
            "question": "カフェメニューの中で、カフェアメリカーノはいくらですか？",
            "answer": "カフェメニューの中で、カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェメニューの中で、カフェラテはいくらですか？",
            "answer": "カフェメニューの中で、カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテとキャラメルマキアはいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテとキャラメルマキアはそれぞれ5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェメニューの中で、カプチーノとカフェモカはいくらですか？",
            "answer": "カフェメニューの中で、カプチーノとカフェモカは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカはいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーはいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーはいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーはいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンディドはいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンディドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソプラプチーノはいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソプラプチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザバチッププラプチーノはいくらですか？",
            "answer": "ザバチッププラプチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 500
    }
}